Homura: *Huff*… *Puff*…
Homura: (¡Todo lo que tengo que hacer es lanzar@esta bomba en... esa Bruja!)
Homura: ¡A...Ahora!
Homura: Huh...
Homura: ¡¿Q-qué está pasando?!
???: ...
Homura: ¡Eeek! @Qu... ¡¿Quién eres tú...?!
Homura: (¿Desde cuándo ha estado aquí...?)
Homura: ...¡¿?!
Homura: (Espera... Más importante...)
Homura: (El tiempo debería estar detenido...@¿De dónde ha salido?)
Homura: Oye, tú...
Homura: ¡¿Qué-?!
Homura: ¿Eh...? ¿Qué fue eso...?
Homura: ¡Ay, no![chara:200300:effect_emotion_surprise_0]
Homura: ¡Tengo que apresurarme a lanzar@esto antes de que explote!
